[三分鐘學整] 蝦醬蒸腩肉

尋日好柒咁post錯區今日係依度post番

有冇人同我一樣好鐘意蝦醬一食就停唔倒口
雖然大肚唔可以食太多濃味野，但蒸完出黎真係忍唔住要食多兩舊！
夾埋腩肉嘅油香，真係抵抗唔倒
係屋企都想整黎食嘅你，快d㩒入去睇下詳細做法啦

多謝各位巴絲打支持！鐘意我地教學嘅可以俾個like同subscribe 我地&nbsp;有咩想學都可以留言講啊！

上回教學：
芫荽豆腐湯

蒸水蛋

芋頭椰汁西米露

港式麻婆豆腐

日式咖哩雞肉飯

日式照燒三文魚

梅菜扣肉

又俾你捉倒

捉傻仔

其實你把刀係咪要磨一磨

拍完已經即刻磨左

斬傻仔

饒命呀

長毛mode: 蛤蟆！求饒? 太遲！

阿哥呀

喂阿哥

未食過 會係咩味

蝦醬唔係人人接受倒，同榴槤一樣

好味, 野味. YUMMY

惹味到爆啊，兩樣加埋真係冇得輸

蝦醬、腐乳呢d真係送飯一流唔洗餸！咸魚咸蛋一樣

識啲嘢喎

鹹魚雞粒炒飯咁嘅味

係，南乳雞翼都係

我都係一隻蛤蟆

家母唔食蝦醬
平時出街或者朋友屋企先食到

咁可惜炸海山骨都好正

無豆卜墊底一律負評

人奶咩味?

美國買唔倒豆卜，將就下
我有諗過落蜂巢豆腐係底，不過屋企冇晒豆腐

生番個B啜下咪知

等你食譜

我係天鵝

我怕你食完前功盡廢

燒鵝

你冇得食

我屋企旁邊個池塘長期有幾隻鴨。。。

我男友屋企附近都係
我一經過就同佢哋講嘢

唔知拎黎燒味道如何

忍多半個月

一野肥番晒就大獲

整黎食啦

你放過佢哋啦

佢地巧打耳，行過會問你拎野食

我見過唔同種打大交

點打

用個鴨嘴係咁咬
啲同黨就踩住嗰隻鴨

好似欺凌咁鴨黨

真係打得好激，班友仔勁仆街

下次影黎睇下

絲打個配音真係好撚搞笑

係膠定係點

有片呀
唔知點send出嚟睇

google drive